有冇人有嗰種一起身個心好似空左既感覺

呢啲係咪叫空虛 可以點解決?

叫雞